{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153602?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지오 파인트리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 保護者同伴のお子様の宿泊が可能で、満24ヶ月未満のお子様は1人当たり無料で宿泊できます。 ファインスイートをご予約の場合、追加人数につき30,000ウォンの料金が発生し、寝具は別途追加され、それぞれ10,000ウォンの料金が発生します。 客室内には木製の流し台、IH調理器、ネスプレッソバーチュオコーヒーマシン、オーブントースター、TV、エアコン、冷蔵庫、ドレッサー、ホテル式寝具、高級アメニティなどのアメニティが備えられています。 バーベキューを楽しみたい場合、バーベキュー炭グリルをご利用いただけますし、料金は2~4人基準で30,000ウォンです。 屋外炭グリルは屋上でのみ利用でき、雨天時にもバーベキューは可能です。 簡単な朝食としてはベーグル、ジャム·ヨーグルト、バター、ジャムなどが提供され、入室の際に客室内にご用意しております。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されており、全客室では無料Wi-FIが使用できます。 また、キッズカフェを無料でご利用いただけます。 すべての追加費用は当日現地にて決済が行われ、入室利用の際には必ずご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のお子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴のお子様の宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "満24ヶ月未満のお子様の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "満24ヶ月未満のお子様は1人当たり無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ファインスイートを予約した場合、追加人数に料金はかかりますか？",
            "answer": "ファインスイートを予約した場合、追加人数につき30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内には木製の流し台、IH調理器、ネスプレッソバーチュオコーヒーマシン、オーブントースター、TV、エアコン、冷蔵庫、ドレッサー、ホテル式寝具、高級アメニティなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。バーベキュー炭グリルをご利用いただけますし、料金は2~4人基準で30,000ウォンです。屋外炭グリルは屋上でのみ利用でき、雨天時にもバーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "簡単な朝食としてはベーグル、ジャム・ヨーグルト、バター、ジャムなどが提供されます。入室の際に客室内にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、キッズカフェは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ決済されますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にて決済が行われます。入室利用の際には必ずご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 523
    }
}